南邊圍村外有便衣警察離開時向市民舉中指

老豆又要搵囝了

想點。。。

做狗真係有樣睇

屌佢老母臭化閪

好撚小學雞

起底!!!

走住黎屌無撚用

屌佢老味咁撚串

no9

backup 完集中返其他嘢同現場先，唔好再推住

起佢老母底

Up

好樣衰

低能

試過比軍裝係狗車入面舉返比我啲啦
有牌爛仔！

人地而家個官威仲勁過啲司長

型
係有代價㗎阿蛇

好L靚仔

小學雞樣都衰D

見到警犬嬲到起青筋嗰狗樣就好笑

趕住返庇護工場？

好幼

Push

推

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

突發 元朗開始多人

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

【突發】公務員開始籌備罷工

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

想出名

真係智障

小心有報應 到時冇左半節就唔好啦

唔好笑人啦
人地做得警察最少都庇護工場畢業架啦

推，我交税係俾你對我唔禮貌？

手指好核突
舉無名指嘛

今日唔得閒理班傻狗住，back up先

軍政府

比一哥解釋

你又知係犬？

佢著灰色衫架

諗起女教師講粗口無左份工
警察就有情緒無問題

老實講佢地怕咩
反正無人管到佢地

舉中指好威威喔

點解D狗咁撚豬閪架仲係覺得自己大哂咩都冇做錯到

push

小學雞

小學雞eq

呢張相絕對可以send俾外國記者做新聞
香港警察又再一次柒出全世界

小朋友到

On9仔以為自己好撚型

會唔會普通市民車警察走啊

以為公職人員舉中指冇後果？

根本就係黑社會無分別

唔奇怪

廣傳 到全世界

隔離條友件衫已經出賣左佢身份,不過佢都唔介意架啦
幫佢出下名囉
咁撚正義你唔好收人工做義工啦屌你老母

型wor Push

屌你老母
其實警察同大陸人一撚樣
大陸人成日話人地歧視佢地
事實係大陸人自己做d柒野 搞到人歧視傝地
警察一撚樣
成日覺得人地敵視佢地，話佢地黑警
屌你老味又係自己友搞出黎

服務為本 精益求精

光復香港 時代革命

夠姜落車隻抽

狗樣 原來真係有得睇

狗即係狗，無得救㗎啦！！

點解唔可以係灰衫村民車警察返入佢地條村

佢屌鳩記者?

推到仆街

係向記者舉中指

傻仔 柒到又要做狗又要串

隻手指唔要啦既意思？

幫佢成名

南邊圍 前線 Gogogog

EQ 咁低

叫元朗茶記手足整杯凍撚水比阿蛇

呢張仲清楚！
快撚啲捧紅佢添呀！！！

一陣要駁嗰時唔好又投訴畀醫護朋友串

請雙手操作駄盤

係人民公僕呀

阿Sir想出名唔洗你敎

真係弱智

隻手指好弱智

唔起佢冚家底舉嚟把撚呀？

想柒出世界我地實幫你

記得返屋企飲湯

不做留守兒童 不做灰姑娘

各位手足
萬事小心

不知所謂既

借位一用

「突發」有手足做左個即時地圖 買老婆餅必睇！

入link 幫手push 同 share俾現場手足
即時地圖有嗮警狗最新動向同急救站位置
請大家save定！夜啲撤退時可能更有用
thx

屌你老味
賊眉鼠眼

On9

白痴仔

出黎隻抽囉 咁唔順我哋超

召喚老豆搵仔

新治安警察
制服黑社會

阿Sir全世界都有佢d poster 呀

南邊圍要人！！

印出嚟

咁上鏡

果離果件都眼超超咁, 唔好放過

好撚樣衰

大家EQ咁高，不會咁易被挑釁

大家面對呢 D 千其唔好嬲
等於你唔會因為一個弱智人士對自己舉中指會嬲一樣
將矛頭指向最大果個就得

柒到我以為係photoshop

猩猩都好樣過佢

肥過隻豬

囝搵老豆下話

幫佢出名

咁撚出名都唔知？真心定假膠

壓力大姐 問下張建宗先

佢地讀到小學針ma

中指sir

兩個grp嚟架

狗

我知
日日mon住睇料
不過原來係分左老豆搵仔係警犬?
仔搵老豆係藍絲?
我以為跟年齡分

香港警犬 揚威國際

白痴仔又想紅

頂唔係啦 跟年齡分笑咗

係咪人黎？咁7樣衰既第一次見

黑社會成員

狗樣，未撚食狗糧發狗癲?

hi auntie啦，老豆又要搵仔啦！
今次應該要搵埋個新抱

咁似菲律賓佬

碌中指好粗

牛佬

夠膽出黎呀臭閪

傻鳩 等起底啦

冇禮貌

on9 仔 起撚埋格離隻臭狗

要求解散警隊

死開啲啦死黑警

吾好推啦

做狗幾好 得閒又挑釁下市民
周不時又有大型副本刷 打下市民咁
人工又高 又有金身 爽

要型成全佢吧

果然係保護市民嘅好警察
狗也不屌

他不想要這隻手指了

條on9做乜撚野姐，又想柒岀香港正垃撚圾

牛屎西樣

pushhh

舉中指？哼…